[I/A]Kirara Fantasia (13) 始皇帝入手不死藥

Kirara Fantasia

官網：
----------------------------------------------------------
暫時有得抽既5星咭：

----------------------------------------------------------
Q&A

Q: Error Code 101 102 103 104 105……...代表咩?
A:

Q:幾時先有點兔、K-ON…？
A:課多啲金支持就有

Q:幾時有炮姐,黑子?
A:重玩啦你

Q:點解我發行完引繼碼,刪USER DATA會冇左個帳號?
A:用Tittle既刪除USER DATA會將呢部機上既帳號完全刪除
要開分身請係發行引繼碼之後刪APP重裝

Q:唔識日文,唔知任務點樣解?
A:

Q:點樣拎多啲石?
A:打嗰陣帶多隻3星入去，每張卡親密度升到2既時候就會送10石

Q:點樣起建築物?
A:主畫面>左上角「里」 對應作品既建築物會強化同作品角色

Q:升級建築物既材料藍水晶點入手?
A:入居者一覽到可以睇到每個角色既工作時間,係佢地工作既時候去里 按佢地頭像

Q:點樣轉一入GAME見到既角色?
A:入自己屋仔，入居者一覽嗰度將想要既角色放第一個

Q:房間好多廢青，唔出去返工解唔到任務？
A:房間>入居者一覽>將廢青換走再換返入

Q:整完裝備點比角色用?
A:編成>角色既右下角有個"+"號 按入去揀裝備

Q:技能/絕招/武器技能點樣升?
A:用多D就會升 差幾多先升可以去返角色資料到睇

Q:抽卡個陣有隻角色變暗色同埋右下角有舊石?
A:抽到重覆角色會自動轉做突破石,可以用去限界突破

Q:齊左材料點解都進化唔到?
A:要限界突破滿左先可以進化

Q:點樣設定SUPPORT角色比朋友用?
A:去編成>サポート編成 每個作品限揀一個角色

Android機記得Backup自己個save檔 以防冇啦啦102咗
位置: /Android/data/com.aniplex.kirarafantasia/files/
backup a.d就得
IOS就自求多福啦

----------------------------------------------------------

大家記得找數呀！

lm

頭post唔改啦，搵日先改

神po留名

小兵報到

秦始皇星辰

秦始皇

開咗2個

Lm

聽日維修完會唔會卷抽嗰格會剷走左

建議始皇帝開直播個背景要用秦皇

做咩2個post

兵馬俑

新po朝拜

其實應該1001開

用埋秦始王嘅音樂

lm
-----------------------------------個人簽名-----------------------------------

誰和誰

屌400石又流水

回post個陣爆左1001順手開，sorry

大地在我腳下

做咩搶1001po

別以為叫始祖

105兵馬俑

亞視嗰首
夷平六國是誰?
哪個統一稱霸?!
誰人戰績高過孤家?

唔知始皇帝有無得將隻game 登入個度改背境

定用TVB寡人笑撚左?

堅

尋秦記

呢首好有霸氣

巴打識貨

全對經典野

巴打你好撚癲

極品

咁玩仲好過玩呢隻game本身

agger

要跟反歷史表黎改皇帝名

e隻驚d bug真係估你唔到

仲衰過個隻未出世就結束營運ge game
日日都有新鮮野,寫game間公司真世界第一

屌 我覺得以後始皇帝會變左做個ネタ

大地在我腳下
國計掌於手中
那個再敢多說話

有冇咁撚凝重

首歌己經應境到去神既境界

留名

頭先係咪隻it9臨急臨忙del

成件事好撚傳奇

新POST 兵緊佣留名

應該日本都睇到笑左
打左營運3個鐘，ban完，又翻生

It9:投降輸一半得唔得？

無追po
ser又有事？ vpn都入唔到[

學生:邊個改game最勁?
老師:屌你始皇帝都未聽過,罰抄1千次,補埋首大地在我腳下

ser冇事，可能你VPN連線有事

預能左,本是一家親相屌何太急

難聽過粗口…

登基<<<笑到我今晚無得sleep,個腦不斷loop 首歌,大地在我腳下

百幾年前應該係

真係笑到訓唔到

佢地角度呀嘛

たみふる（雑魚コーダー）‏
@Tamiful07

一昨日：大名チャンス
昨日：八百万の神々
今日：始皇帝崩御（with兵馬俑）
まじなんなんだこのゲーム

kekeke 看到我們對話囉
好怕怕哦

傳頌我如何叱吒!

玩隻game都可以溫習歷史 呢鋪絕

台狗a: 中左？這是什麼用法？
台狗b: 感染跟中毒的意思？

秦皇

吾等撚狗不力
該當何罪

【Godmode搭載 バグ利用推奨 ドリコム】きららファンタジア 133万石【始皇帝宇宙爆出重大無限増殖ガチャ中】

而家仲係要有VPN先入到?

真正傳說王者一夜成名

係

貼吧都知

巴打比我個帳, 70抽都0金
荷蘭橙, 我唔玩了,棄驚

天命最高

屌

要改template啦
唔係再宣傳隻game lu

加返個大事回故咪得

放頭版

reset sever都唔掂

條片好似上左人地post template

基本上要成個project由頭再整先得

堆code應該爛到救唔返
重新寫過隻應該仲快(搵第間

日本手機遊戲史上敗筆

條撚準備

冇錯, D機率低到傻撚左
我就係例子, 至今唔計首抽10連, 在GAME中仍未相遇過一張五星

扮乜 你第一個ac咪5,6金

乜呀 你唔係頭20兩金咩

出嚟行預左要還

咁真係好事黎
拯救難民

點解你地要記住我第一個AC
總之鬥非我最非

唔知Drecom聽日股價會跌幾多呢

究竟依家營運諗緊咩
好想知

歐洲人

on9野唔想理

望住堆code，乜都做唔到
除非成個project由零開始重寫

聽日係咪又有直播 ?

佢地居然扔左25億yan落件垃圾到sosad#lme

出黎行預左要還

應該未得

冇啦屌那星, 我兩百幾抽0金,onjj

中肯

聽日又維護3個鐘

Drecom 無能
隻game 用咗幾多錢開發？

7月話借左25億羊開用作新APPS開發用

我估係一個禮拜寫出來既fyp/freelance project 咁上下

首抽完就冇玩呢隻垃圾GAME

估唔到得閒禁入黎睇有咁大粒花生

好彩棄得早

仲Loop緊首秦始皇

天啊
終於見到金喇
不過咁樣係好定唔好？

國計掌於手中

好彩無課金

剩係知你可以收手啦

係, 真係好開心
完全冇左想繼續抽落去既欲望

進完千矢我都收工了

聽日繼續

抽卡抽到出聖人mode

冇錯, 就好似打完飛機射完之後果10秒咁
我發現連我睇野既景色都唔同左
係我既世界裡邊, 一切都充滿色彩
係一個色彩斑斕, 五彩繽紛既世界
我決定誠心儲石, 把一切賭在明天的優子身上
A men.

Dead air左冇人理
好7
自己推po先

搵人放上5ch
漢高祖到左

5星出率

done

又用正身抽

見唔到id唔封

咁夜少好多人,聽朝先啦

啲人走哂

渣架

惺渣ga

正又有
好開心
而家廿抽、個帳有四金

啱啱冇追post 想問下有冇星辰巴打直播嘅backup睇返

屌幾日冇玩隻game點解會發生咗咁多咁撚好笑嘅嘢
我一路追post一路笑到仆街

用左VPN都入唔到game

連去日本入唔到 連去美國就入到

你個VPN壞左

對於陣間
我想講既係
watasi kirinalimas

等緊神蹟

update左1.0.4

睇黎大家都好想隻game執
感受到濃濃既惡意

愛的反面就是恨

美國ip解封左

夷平Kirara Fantasia是誰,那個統一稱霸

同埋有無直播999抽link/係邊個post？我掃左次10-12都搵唔到...

搵到了

幾時維護

一點

琴晚一早訓左冇睇直播，而家追番上個post笑到痴線

要del acc ,呢個係bug黎,證明無fix,你呢個acc應該係玩首抽但無引繼個隻

柒頭:限人流先封大6同香港

用返個自己租既獨立IP vpn正常返（之前太多野set懶搞）、可能真係pub vpn太慢

有機係點解唔用

1.0.4版本

更新內容：
修正了BUG（102相關）
追加了Google Play賬號聯動功能

都係唔執

但我Update完之後反而見到102

開ser100連就del game

Google Play賬號聯動功能<<如果綁左就真係傻啦,咁樣自願比官方ban

其實有一樣野發現左好耐唔知算唔算bug

1體就回5分鐘
如果你個1體仲有1分鐘就回完
但你走去入場打關
個1體就會reset返做5分鐘去count

應該係bug掛,總知d bug根本多到數唔晒

隻驚fix晒啲bug同解返ip未

fix晒?可能10年後可以既

fix咗 del咗用bug個ac咪fix咗

繼續fix 其他野都唔搞修改bug

早晨,始皇帝

今朝ようやく全額返金されたわ
返金要請まだの人は急げ！

蝕死間野

[正常玩家]90抽定100抽終於alice [/正常玩家]

[正常玩家]1201抽2隻alice冇千矢bb [/正常玩家]

棄左game 入嚟睇下
追翻po 笑撚死

30抽搞掂 正常玩家

下一世，別理誰叫高祖

場外仲好玩過場內

平身

冒充皇上既逆賊

斬得?

唔洗斬 拖岀去縛實俾人耍套獨孤九劍就算啦

行宮刑

微臣董昭先行告退！！！

退~~~退退退退退(幫你拉反長個音望落勁d)

唔係，用5星料

屌 幾時ban埋台灣ip呀

應該都唔會
駁解香港仲易

大家都有vpn洗能佢解咩

我唔要佢解香港 我要佢ban埋班台仔

結音^^~

Bam淨日本ip最容易

用火星vpn

咪能臭係

架仔都睇唔順眼間公司,去晒玩god mode APK,又多人退款遲早拾柒

俾人咁踩住黎笑,屌撚柒佢地一獲熟啦

大家鐘2日富美定結音多d?

佢地等緊始皇帝二世

跟本隻驚任改

得返台仔堆正義魔人課

日富美很好，所以我選智乃

台狗個班叫on9，咁大件事唔識退錢，仲正義撚上身

鍾意00

都好呀，有台仔畀間公司吊命

大家之前無用過bug 而比台仔笑狗我地中國香港人係抵ban
係呢下作為一個人既低線無法退讓,明明錯在強國

好地地隻驚 比間垃圾公司搞成咁 執柒左佢啦屌

佢同我地講話隻game 無能得改,轉個頭睇完昨晚中出隻game 又話課長唔需要咁做,比錢就得,屌你老味選擇性on9

啱啱訓醒，有咩新野玩

冇選擇性，一路都on9緊

主號估你唔到玩玩下又有22xx石,睇黎直係雙開玩最好
小號有愛麗絲唔捨得掉

非it狗都識答你,無能7可能 ,係做到既一早做左,望下特朗普點屌奧巴馬

左邊攬住日富美 右邊攬住結音
你問我答

青葉呢？

腳上面 大波初係後面
Rin同光係下面
00G OT緊

你仲有上同下

我覺得應該要加張始皇帝既相,再發預告

隻it9而家嘅心情

想問依度仲有無正常玩家

我 開ser無fix就自爆100連棄game

我

我 一路認真玩，一路睇你地玩

2個號都正常玩緊嫁

差唔多棄，都估佢唔會做野

正常玩家

Twitter仲有一大班懞撚未知咩事

兩日時間，Rank 28 三章Full 100%爆機
無出術，上圖淸楚見到得一隻滿level (3星)
星石所餘不多

平心而論對開發者都好大打擊
開發少極都要個幾兩個月
正常預你玩返個靚兩個禮拜才爆機叫合理
完全唔使課金

如果唔追求Full 100%，其實Rank 19已爆機
低Rank唔出千，爆機先至有挑戰性
5星得四隻，仲要用一隻咁大吧

咁都叫爆機?進化都有排你玩阿

尋晚刷左個雙金首抽都打到3章十幾節
訓覺先冇打落去
正路唔洗8個鍾就打完3章爆機吧

利申, 一個朋友都冇

三章都 full 100% 進唔進化都無意思了！
唔夠揪就話進化，練好功夫才去打
每人玩game追求的野都唔同

低Rank打boss要保住條命唔死
才可以出三金100%完成

所以若然升做1.04後玩唔到
剷佐隻驚都無所謂

p.s. 上面講錯佐，Rank 19只係爆兩章100%

做乜撚野

嚴格黎講真係爆咗機嘅 得3章 仲要毫無難度 我up到100lv都係得3章

佢宜家寫ノーマル 之後應該會出新難度(如果有機會)

暫時爆咗機
S2都畀我換晒

點解你咁好心機去刷

巴打我尋晚雙金AC起手
頭20抽有多兩金
不過後40抽0金
一陣開SER 一野整返個10抽睇下有冇大波優先
冇既話我打算刷首抽+ 頭30抽睇有冇大波優子
有大波優子就玩落去

進到化先叫大波

唔撚係啊馬!!!! 進化先有大波!?!?!
點玩落去

抽到變大波

巴打, 主帳61RANK停左係到
冇石好難玩
主帳休閑LOGIN BONUS算 sor
佔左你一個好友位
深紅みなみ です！！

琴晚又話留石抽優除 結果又40抽

我記得之前睇過張破解圖 未進化唔算大波

個帳冇法師, 仲要冇土系法師, 雖然已經打到第3章過左第2章, 有冇土法都係咁

冇了
冇大波優子
生命冇希望

ユー子淨係氣質J死

第三章靠水劍+千矢都過到嘅

唔想信佢,佢成日都忍唔到手既

睇youtube有人抽左成一萬抽

發生咩事，完全睇唔明

隻抽

留返皇上條link比佢

WE WILL BE BACK
諗起我尋日果句 今回は終わります

佢好似有live 等佢live比佢睇下先

好睇過死亡筆記

hi劉邦

原來有人錄左

我仲正常玩緊架😂

我都係

正常玩，但睇佢地玩bug開心過自己玩好多倍

隻game搞到咁仲有冇人會課金?

有台仔未得

no one cares

有冇懶人版講下發生緊乜事

係3點開SER定4點開SER

七國爭雄
下集就係楚漢驕雄

已經迫不及待想要看了

係其他地方見到有正常玩家進化 唔知課左幾多

其實唔難

到依家都未知個三隻新5星咩能力

搞反好d補師好過啦

唔係兩隻咩

2隻

巴打呢一個鍾有咩好做??

睇點兔

我SET完個FB 已經無野做

如果炮姐都有得抽
呢個更加要有得抽

柚皋

又錯

[member]依d叫crack
然後server冇檢查到佢改左叫做bug［/member]

原來係咁

等緊花生

冇玩既花生友留名等睇始皇帝vs日本IT9

等睇始王

我要抽呢個

各位中國台灣的朋友，讓我告訴你們吧

我們用的不是bug，是技術喔，是你們沒有的東西

Taiwan No.1

技術

開台放定link先？

1分鐘

準備抽大波優子

peanut!!!

4點

今次竟然又準時

屌抽完冇金

50盒就可以換隻4星

10抽非洲人

微臣恭候多時

30抽非洲人

中優子
三星

+1
抽多一次就算

屌我咩撚都冇

當抽啲人返嚟升

中5星，不過唔係優子同大波初

等始皇帝出手

中新4星珠輝

我中兩次

咩鳩都冇

今次有幾多隻新5星?

??????????

70抽中隻青葉，唔關事

收手算

10抽

又抽咗堆新人返嚟升

40抽，得一隻唔關事嘅野野原

20抽 up完先中

10抽一銀
收手等00

有得睇技能

已經中晒啲法師
珠輝 alice 青葉

del game

以為出大波初

bammed

呢個係4星券ac?

5600石無5星

rip

會唔會係因為你d msg

萬幾個

歐洲人落井下石可恥

20+6卷得3張4星……留石等點兔

肝出嚟,我應得

毫無留戀del左隻垃圾

啱，仲有3200石，再升返堆人等下次

話左大家唔抽唔知自己非
利申我都del左驚

你最黑無計

70抽中青葉算係咁啦

但皇上ac點?

你屈...

計同一個ac既話我仲黑過佢

我一個ac 180抽0金

鬥慘大會

先帝創業未半而中道崩殂

你起手都4金啦

兩金起手, 頭30抽多4金, 後180抽0金
媽媽

暫時60抽都未見5星
但係聖誕珠已經有3隻

仆街死啦你，我抽哂都係得起手2金

收手啦巴打

點解你地成日一波allin抽

咁係你最慘 sor
我收聲

歐洲人收聲

隻驚隨時執柒, 今日的石今日抽

鬥慘大會勝利者

威

q:最慘係邊個?
a: Panzer_IV

仲有50抽 抽唔抽埋好

抽嗰下斷咗VPN
係咪連VPN都叫我唔好抽住

唔fixbug走去ban人

係咁殺穢土轉生但唔殺施術者

5000幾石中隻重複青葉 棄驚

等blends啦

屌你

做乜個個都allin咁刺激

有冇得將

唔想玩 太糞

kirara gm/客服:

法國VPN連左去歐洲都唔會做到歐洲人

我諗去到嗰時 Bug賠啲石應該都夠抽

BTW 終於金 開心咗一下以為終於中大波初Bb

60抽 中哂而家up果兩隻

刷緊首抽

DLLM

仆街仔

3個負評就係上邊3個比既

雖然大家對隻GAME 都係花生MODE 但都係想抽到5星

仲有我

比咗

抽到咪放置等佢搞，抽唔到咪我而家咁

靠信仰頂住

清袋
4300石 2金 算對得住個機率
但係冇BigUp嗰2隻
Up咗去邊

兩個POOL夾埋抽左50 抽

我要抽到大波優子拎哂活動兩粒突破石突破進化

換個隻4星索尼亞竟然只要50盒

你連第一樣都未做到

搵人放上5ch

今次由劉邦幫大家睇機率

扔上tw正面打佢塊面啦

我想放見到已經有，現po719

明明日富美結音都正過初
點解唔出先

我要巴打變神

放 ke 同twitter啦

盤古

又好似真係有2%
但十連真係完全唔撚覺有

求5ch條link

概率2%(非洲人不適用)

我發覺你中完乜野跟住就到我中 抽優子個pool結果中左上次隻alice

概率10%(只適用於歐洲人)

橙

5000石ALL IN唔中初

report比官方先

100抽都未到就202

命運同體 Alice幾好丫 勁個動畫都幾好
你想抽優子？

咁快玩完……

89抽

諗住睇係咪真係有2%

日富美好似已經有5星data

金末帝 完顏承麟 （在位半天，1234年）

皇帝 駕崩

完顏承麟（13世紀－1234年2月9日），通稱金末帝，又稱金後主[1]，金朝末代皇帝，女真名呼敦。原為金國將領，天興三年正月己酉（儒略曆1234年2月9日），金哀宗不欲做亡國之君，遂將帝位傳予他。於下旨傳位翌日舉行即位大典，但大典未及完成蒙宋聯軍已攻入城內。

屌原來真係有傻西未完就仆街笑到我

耶穌都要三日先復活，你咁快

冇話特別想 都係隨便抽下
不過alice就唔太想要 冇愛 功能又同珠輝重疊

300石一金，佛心公司

我 立即 屌你老母

唔洗1mins 10負皮

夜d先？
唔好比佢地收工呀

60抽 2金

4000石 0金

諗住玩到連kfc都唔比佢地食 ?

我就發撚現咗，call api之後個server竟然冇撚驗證IDPASS，我想改乜撚嘢加乜撚嘢都得
今次咁撚早bam咗，可能隻it9一早mon撚住個log

日本仔好爛口

記得show埋結果

求兩位皇帝幫吓你

原本都冇咩心機玩

下個POST我開

收手

屌你咩，Drecom股價今日跌咁撚少

40抽得1金。。。

twitter燒得唔夠勁，皇帝單野其實唔係好多人知

唔好比佢停

1001係我

1001